其實連登仔平均身高有冇170😂😂

睇幾個post啲人都自爆16x cm 最盡都170
連登不如唔好叫連登啦 叫矮登啦😂😂

利申: 182cm巴 有做開gym 有意pm

有意pm... 你當呢度5p?

5系咩🤔

[size=7]THIS[/size=7]

THIS

IS

Great

矮到連自己都覺得自己唔係一個男人...

兩個矮仔負皮

Lm睇統計數字
178

156

要有好多兩米先拉得翻個curve

高過你

152

178

9個矮撚

144…

13條矮柒

去廁所照唔照到鏡

182cm

117...

178 x3

19條矮毒